# Mediateka - API

Projekt zawiera definicje kontraktu, a także generatory bibliotek dla pozostałych modułów apliacji

## Wymagania

* JDK15

## Generowanie kontraktów

Aby zainstalować pakiety w lokalnym repozytorium, wystarczy użyć kroku `install` w maven
